今晚阿記贏到曼城 抽十位手足請譚仔雞翼放題

絕不走數！！

愛美麗條傻閪贏撚到咩

G持

Lm

慳返舊錢都得

迷愛sure win

阿記每贏一粒抽多一位手足

做左十八年阿狗 幾時先拎到英超冠軍呀

留名

04年咪拎左

我夠知

lm

無左雲加拎到英超都無用了

LM

佢就拎左一次 之後有幾多年係年年爭4

點止一次啊

咁兩次囉

印象中好似9幾年嗰陣都拎過
算係咁啦

話左呢對西波唔會贏架啦